屌好撚柒啊仆街

唉手殘累事 軟手啦仆街

打個j都手殘

屌on9！斬啊軟乜鳩！！斬啊係斬啊！！！屌！

唔是 更新完電話唔識郁咁我咪不斷篤佢 點知一郁已經打咗俾人 仲要係憎我嘅人 好柒 想塞返個頭落啊媽個閪度 唉屌柒少陣啦我… 屌 好失敗…

更新手機=on9
打比憎你既人=! $*$&$-$+\+$+$+$+$+\+\+$+$-$-$-$-
結論：我好靚仔

whatsapp自動更新 一打開佢freeze咗 垃圾iphone

柒撚濛濛

你唔會明嗰種柒到面紅嘅感覺 個天lum咗咁。。。想倒帶。。

我試過add錯憎嘅人fb

笑4 xDD

喵

fb無frd

好q。。你之前隻肥仔q啲

系